有冇人試過刷牙太快牙刷頭‘隊’到牙肉？

一隊到即刻流血
好撚痛呀屌你老母

隊倒之後好撚興

隊完之後腫撚左

隊完之後好撚興好想掉撚左支牙刷，但係又未刷完又痛局住繼續刷...點知又黎多穫